有冇人今日個倉正數

.

個倉得3隻股
一隻重倉+2%
2隻入咗少少-4% & -3%

我聽日正數

開市贏七千 收市贏萬一

開市輸5k 收市贏20k

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

-0.12%

+74.01%

+353.7%

+17% -》+3%
早知噚日就走貨

仲買港股

買咩

熊

今日買熊都有4倍幾
巴打操作都幾好喎

29000開始狂沽恆期買put 2日賺左超過500k hkd
係道期d沽差dd先平手

+20% 重倉AAPl

7500

渣美股咪正數囉

fat fat baby ging

咩黎?